精留水巴打唔該入一入黎

即係點?

說好的20蚊呢?